最正嘅蒜味魷魚零食

不過食完之後個口會好臭

藍色狗都唔屌

正呀

agree!
好好味 不過愈食愈辣

甜甜

食開特辣

新出黃色果隻辣到仆街